# Westworld免费电脑梯子的使用方法，应该是2024年最好用的免费电脑科学上网软件之一
免费电脑梯子,Westworld免费电脑梯子,2024年最好用的免费电脑科学上网软件,好用的免费电脑科学上网软件,免费电脑梯子,西部世界梯子,免费科学上网梯子

之前我在一篇文章中介绍了三款安卓iOS梯子软件，其中强烈推荐了西部世界这款梯子。结果有很多朋友果断选择了它。你们真是聪明啊！其实，这款[免费电脑梯子](https://cnodejs.org/topic/61d7f4ba994582199af7ce8c)也是我自己一直在使用的。在这里，我会给大家讲解一下如何使用这款电脑梯子进行免费科学上网。

**1、首先，在官网注册一个账号，网址是：[https://xbsj4621.fun/i/art077](https://xbsj4621.fun/i/art077)**

**2、注册成功后，选择你需要的客户端进行下载。我以Windows客户端为例。**

![Picture1.png](https://s2.loli.net/2024/02/16/pEb1P58k2ztefiD.png)

**3、下载windows免费电脑梯子客户端**

![Picture2.png](https://s2.loli.net/2024/02/16/FDEqIfLhVBG7O5z.png)

**4、下载完成后，解压文件，并且运行客户端。**

![Picture3.png](https://s2.loli.net/2024/02/16/bsNAVRoDPKcxZB6.png)

**5、在电脑桌面右下角，找到西部世界免费电脑梯子的图标，然后右键点击，选择登录账号**

![Picture4.png](https://s2.loli.net/2024/02/16/fCgxWQYpG6Hszv7.png)

**6、登录成功后，在节点列表中，选择要使用的节点，然后开启西部世界即可**

![Picture5.png](https://s2.loli.net/2024/02/16/e3KkryCP7tSihNG.png)

**7、现在，你已经可以享受绿色上网的旅程了！可以在百度中搜索IP来检查是否成功。**

![Picture6.png](https://s2.loli.net/2024/02/16/4hayLNXt6EVFTBr.png)

这就是这款[免费电脑梯子软件](https://www.firefox.net.cn/read.php?tid=218242&fid=15)的全部使用方法，非常简单方便，有需要的小伙伴可以自己尝试一下。
